git clone https://{študent}@bitbucket.org/{študent}/super‐klepetalnica.git
git commit ‐‐allow‐empty ‐m "Začetek dela na domači nalogi"
git checkout ‐b krcanje
git commit ‐‐allow‐empty ‐m "Začetek dela na I. nalogi"
git checkout master
git checkout ‐b barva
git commit ‐‐allow‐empty ‐m "Začetek dela na II. nalogi"
git checkout master
git checkout ‐b slike
git commit ‐‐allow‐empty ‐m "Začetek dela na III. nalogi"
git checkout master
git checkout ‐b preimenovanje
git commit ‐‐allow‐empty ‐m "Začetek dela na IV. nalogi"
git checkout master
git push ‐‐all